最近我搵番中學時隻兵...已經咩都唔同晒...

交代下少少背景
我中學個陣同chris一班...個陣佢好鐘意我..我唔否應我對佢有少少感覺...
chris係個類願意成就他人既毒撚..佢係班上會成日派膠引其他人笑
但識落就知佢其實平時只係扮傻..我作為第一個接近佢既女仔..佢愛上左我
可惜我揀左隔離班另一個高大靚仔..一齊左3年
chris無放棄過我...我唔開心既時候..我喊既時候..佢一直陪住我
但係佢成日問我同男朋友之間既性事..我覺得都有少少欠左佢..我咩都同佢講晒
佢無唔開心 反而繼續問 我問佢你咁樣只會痛苦 點解要咁做
佢同我講 我依加經歷過最痛 我將來就無所畏懼 你當我係到麻醉自己啦
我同佢一直都有繼續傾..無論我想要咩..佢都會比我...但係佢愈來愈冷淡...
係我YEAR3個年 CHRIS突然同我斷絕來往
但係仲會寄禮物比我 我仲好記得當年係佢窮到得番10蚊個陣
係ZARA見到有個袋好靚 300幾蚊 佢同我講 為左我,佢會創造奇蹟
結果第二日同佢再行街個陣 佢話去廁所 趁機買左個袋比我
原來佢用10蚊一日之內係馬會贏左500蚊番黎
直到最近..大家出黎做左三四年野.....有人想聽我繼續講
如果太長無人睇就算了

雞

聽我解釋先啦

你個名

Too long didn't read

加甜

出左黎做三四年野...我都有個穩定既男朋友
我都有繼續搵CHRIS 但佢都係HEA我
呢排佢無啦啦搵番我...話係我公司樓下等
我問左陣佢到邊呀...原來佢已經渣車係我樓下等緊..我一睇車尾..320I 好似都要三十幾萬
之後大家都係講下最近撈咩..我只係一個普通OL 佢同我講佢係咩 RELA乜乜GER 唔太記得清楚..大家都飲左D酒..都醉醉地..
我問佢做咁多野 忍咁耐 係咪為左我
佢唔答我 只係話 為左我,無論幾大既奇蹟都可以創造
個晚我地就做左應該做既野
點知第2日醒番...佢已經唔見左...我一拎起個電話..佢影底左D相WTSAPP比我男朋友...仲話我係臭雞...我真係好那HURT

冇人想聽

Tvb咩

講完了
依加諗番起..我都幾鐘意CHRIS 點解佢會變成咁嫁...
我想同佢繼續發展

Chris Wong

事實你係臭雞喎

啱呀 咁你係底死既 有男朋友仲咁拈花惹草 香港多得呢種雞格女人唔少 香港男性近年對香港女性越來越失信心

臭雞

互射咗幾多次

咦喂你啲post高質左

好勵志

係咪有咩誤會?

無謂搞人
悶既就落club搵件
放過佢啦

你既心態冇變 只想搵荀盤
佢既心態變左 因為係佢眼中你只係隻雞
貪慕虛榮既雞

依加好後悔當初無珍惜佢

我信佢對我仲有感覺...

抵撚死啦 中學果時玩鳩我？我想撚死你條臭雞好耐

收皮啦 我仲未撚嬲完你琴日條iq題答案

佢真係無話錯你喎

如果你係佢...
我只可以講..對多次機會大家重新開始好嗎

死臭雞

依加連IQ題都無心情諗了

好撚好笑 正評先

唔好講，講左死全家

我會改嫁....

做得好阿chris .

我覺得係假的

Chris Wong?

佢影底左D相WTSAPP比我男朋友...仲話我係臭雞.

好撚好笑.咁你都諗到

如果佢仲係毒撚
咪又係諗都唔諗下
記住自己只係雞。

依加我咩都無晒了....

唔係...我個陣只係覺得大家未係時候....

你錯喇.你岩岩解鎖左 臭雞 成就

唔好潤我啦..

個故幾好睇
巧妙咁講到男人為左女人可以幾努力
女人為虛榮同“感覺“可以放低幾多野
高汁

如果係真事......我真係恭喜你

巴打好心水清

對唔住，就算我本人係絲我都睇唔起你啊，講得好，係臭雞啊。
死臭雞掟幾多錢夠玩起你啊5000？

係咪即係同CHRIS仲有機會?

扮女人真係咁好玩咩?

我記得佢呀, 中學成日請槍要我幫佢寫文 仆街黎

食屎啦你咪一樣扮女人咁好玩咩
如果你真係女人都只不過係一條賤貨

個男仔好勵志，簡直係好多男人既榜

我有時唔識作文都會搵佢幫手

未係時候定後悔當初 兩回事黎
你唔堅持要人地堅持？
閣下哪來咁大自信？

你估我想架?

女人就係唔識珍惜對自己最好個個
去到失去左就係到後悔
再大嘅愛都會有消磨完嘅一日

做雞呢條路確實係你揀
不過好既
至少你真係令到個男仔搏哂老命
用盡一切方法扑到你

好cheap見人有錢就俾人扑

以後唔敢啦

樓主唔好再利用他人既感情

係有FEEL 唔好亂講OK?

可唔可以幫我問下呀chris 點樣用10蚊一日之內係馬會贏左500蚊

見到第個有豪宅有靚車有上市公司有幾千億嘅男人，就算係肥毒矮，呢啲女咪又係直接衝埋身自動送上門嘅雞。根本就係中意錢仲多過自己同埋Chris 。

買波過關4串1
條飛唔見左了

唔好亂講

Chris 好波

呢類post仲要玩幾耐，好撚悶

改對第二條有錢仔有feel